屋企藍絲親戚有野想同警察講

百萬遊行果時，唔聽，一意孤行，武力鎮壓。係邊個先打破香港人既和平？所有撐警，撐政府去「平亂」既藍絲，佢地先係真正思想暴力既人，先係最鍾意見到打仗流血既一群，逼人去絕地再笑住睇佢地反抗，然後再拎偽道德光環既嘔心垃圾。黑警，要幾弱智先會覺得自己係正義？你地既「支持者」只係利用緊你地黎收割光環，睇戲咁樣滿足自我既魔性咋。

佢地亦係自私自利既人，因為佢地並唔係真心撐警，只係關心自己啲資產同生活。咁耐以黎，識得任何撐警既藍絲，從來冇一個出過黎撐過，16.5萬(毅進制)集會，冇一個識得既藍絲有去過。重要依家集會都冇埋，點解？因為班大陸臨記放緊黃金周，班保蝗上曬去奶鞋底，鬼得閒彩你？班藍絲係唔會浪費寶貴假期係你地身上架。以為你地大開殺戒好多人撐緊你為你歡呼？佢地睇直播，只係擔心自己聽日有冇車搭，而唔係擔心你班黑警生定死呀，傻鳩！

講到咁赤裸佢地接受唔到嫁

希望佢地靜落黎諗下自己為乜

成班都係condom仔